只有贏咗人先有資格講民主

輸咗嘅人連做狗都冇資格

Push

都要有民主嘅心去接受民主到來。

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

槍桿子裏出政權
從來都係要用武統
只是贏的人 決定實行民主還是獨裁

裝修行動要停呀
而家大部份市民都未接受到
主力做文宣 俾啲空間市民去消化

出咗緊急法 大部份市民都好嬲
而家應該一齊煲大呢粒核彈

爭取更加多民意 唔係用暴力嚇走支持者

裝修行動要停呀
而家大部份市民都未接受到
主力做文宣 俾啲空間市民去消化
主力做文宣！和你非進場！

出咗緊急法 大部份市民都好嬲
而家應該一齊煲大呢粒核彈

爭取更加多民意 唔係用暴力嚇走支持者

民意可以當飯食？

你可唔可以用愛與和平感化地產商？

目標為本係啱，但做人無關公好大鑊

「發現新大陸」煙魔法、本地制裁名單、臨時政府整合

道德光環係會上癮嘅
所以呢廿幾年黎末乜都做唔到囉

槍桿子出政權，槍呢？

嗰部分事不關己嘅香港人 我諗五百年都未接受到你嘅所作所為
佢哋只係想和平被統治
繼續道德光環上身

廿幾三十年 和平理性非暴力
民意爭取到呀
民主呢

你估下？